地產經紀入，公司想搬

簡單d來講 ，可以同我分d佣嗎？ 想租過萬呎工廈。葵涌區

please ：